馬會應該恢復六合彩攪珠嗎?

六合彩攪珠為普羅市民提供另類致富途徑
就算馬會投注站因避免人群聚集而須繼續關閉，但仍可提供網上及電話投注服務。

贊成
反對

馬會為你好 想你蝕少廿蚊

好多人等中獎可以移民

馬會幾時開返

窮左咁耐想拎800M都唔撚得

馬又照跑先on9

而家一國一制, 六合彩無公認性

最緊要部攪珠機唔好被人做手腳

仆街馬會我張現金券幾時可以攞返錢呀！！

仆街馬會驚輸

除咗足球,佢點都賺

Ture

賭馬好玩啲

800M=8億
無記錯的話，頭獎歷來最高金額都是1.5億

整個Powerball 咁幾億起跳好過啦

我要中頭獎，我要移民

投胎卷

唔好玩啦 足球純利都賺到笑